做pt 50蚊個鐘算唔算人工低

利申做緊

做咩先
飲食都60啦最少

連登仔個個50K一個月嫁

做咩都好$50一個鐘有啲低
做promote/飲食最少都$60-65
做開promote $70up

份工表面做緊打雜實際上係freerider老細從來冇俾嘢我做 我$50/h

就係返緊飲食

你做老麥？

撒利亞

飲食pt
得47

個幾禮拜前返玩具反斗城而家又薩莉亞

3年前已經47

120蚊個鐘，番緊

咩part time?
我2013年未畢業，做文職part time，$60 / hr

唔抵，不過連登標準黎講，你每個月要翻1000個鐘

撩鼻？

而家後生真係唔捱得，我當年做麥記$18個鐘已經好開心

咁低，做下啲小店咪高啲

咩黎

社區檢測

我普通野黎

陰公，係英國做清潔都有130蚊一個鐘

八年前返part time，
未畢業都60/hr 樓面

沖珍珠奶茶都係四五十蚊
我做酒店炒散都係得60

其實追求高人工就唔好做飲食業
有啲同學未夠廿歲已經做保險狗
兼職一個月萬五蚊
或者成績好就做補習啦
補習算係輕鬆錢